發揮連登力量: 取消訂閱+舉報backup佬

屌你老母恰鳩達哥怡到上枱 達哥唔撚郁你就賺到笑 一定要幫佢出啖氣

一諗到佢起達哥身上搵左咁多錢就覺得好仆街，好後悔之前一直選擇唔用twitch睇用backup佬條仆街channel